{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "사계절 야영장"
    },
    "text": "四季キャンプ場\\n\n忠清北道永同郡上村面ジャン·ロ700\\n\n四季折々のキャンプ場は忠清北道嶺東郡上村面に位置し、嶺東郡庁を起点に28kmほど離れています。 到着までは約30分かかります。 このキャンプ場はムルハン渓谷の近くにあり、清涼感あふれるキャンプを楽しむことができます。 夏には水遊びを通じて蒸し暑さを吹き飛ばすこともできます。 キャンプ場には一般キャンプ場14面が設けられており、床はデッキになっています。 キャラバンやトレーラーは使用できませんが、障害者補助犬や訓練犬は喜んで入場できます。 汚物投機や貴重品紛失時にブラックリストに登録され、その後予約できません。 金曜日から2泊を予約する場合は7万ウォンで、土曜日から1泊だけで5万ウォンです。 周辺には森と渓谷があり、自然環境を楽しみながら散策路も利用できます。 キャンプ場は直営方式で運営されており、一般キャンプ場を利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の場所はどこですか？",
            "answer": "四季キャンプ場は忠清北道永同郡上村面ジャン·ロ700に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場への到着にはどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "キャンプ場への到着には約30分かかります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くに何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場はムルハン渓谷の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "キャンプ場では四季折々のキャンプを楽しむことができます。夏には水遊びも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何面のキャンプ場がありますか？",
            "answer": "キャンプ場には一般キャンプ場14面があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へはキャラバンやトレーラーは持ち込めますか？",
            "answer": "キャンプ場へはキャラバンやトレーラーは持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へは障害者補助犬や訓練犬は入場できますか？",
            "answer": "キャンプ場へは障害者補助犬や訓練犬は喜んで入場できます。"
        },
        {
            "question": "汚物投機や貴重品紛失時には何が起こりますか？",
            "answer": "汚物投機や貴重品紛失時にはブラックリストに登録され、その後予約することができません。"
        },
        {
            "question": "金曜日から2泊を予約する場合はいくらですか？土曜日から1泊だけはいくらですか？",
            "answer": "金曜日から2泊を予約する場合は7万ウォンです。土曜日から1泊だけは5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺に何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には森と渓谷があり、自然環境を楽しみながら散策路も利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのように運営されていますか？",
            "answer": "キャンプ場は直営方式で運営されており、一般キャンプ場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 450
    }
}